牙郎確診武漢肺炎！

還我牙朗

支共必須滅